誇行提款罰中資

去中資銀行開戶口
保持低存款或零存款
每人每天用jetco 銀通提款一次款
去非中資如渣打（英資）或東亞（港資）提款
假設每次交易費為5元
每月30次x$5/次＝$150
1萬人就150萬
10萬人就1500萬

去盡啲仲可以
1. 提款前先用FPS 轉錢入戶口
即刻去提款
(連過夜息都唔比佢賺)
2. 一天提款多次

#黃色經濟圈
#五大訴求缺一不可

Ref:

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。